有無巴打係歐洲睇緊波？

係Bilbao 準備睇撐西班牙大戰俄佬。

喺法國慶祝緊

係Córdoba，聽日上Madrid 撐西班牙！

聽日入場支持西班牙

Florence睇
好似法國主場咁 成間餐廳都法國佬

但有小貓三四隻撐阿根廷 入左波同啲侍應慶祝

Granqvist

英國睇,不過啲pub唔係場場都播
有時要佢佢幫幫忙轉台

係奧地利睇 大部分都撐德國 前兩日灰撚到佢地

南美國家好多人都有意大利血統
所以意粉應該會撐返烏圭阿根廷

下星期係瑞典睇 難得入到16強

撐條鳩咩

屌上法國支持法國好過

巴打係南法？打算邊度睇，主教教宮前個幾間餐廳等我黎。

我同緊女女去呀

咁啱喺法國西班牙英國比利時
場場撞到正果個國家
氣氛好正

前排係stockholm睇左瑞典出線果場
班瑞典佬興奮到爆

自私精，我兩條毒撚日日打飛機，係Bilbao撐一西班牙又輸鳩埋，都唔知做乜好

係d bar 度睇真係好有氣氛，一有波入個個鳩叫

旅行定嗰邊生活？

去過曼城主場睇波炸

旅行，睇下明天買唔買到票去Toulouse,去法國撐法國先 ，不過法國個邊strike緊，唔知有無問題，嘩成11點要訓啦。

依家係邊，咁夜都應該係歐洲？

早晨，係歐洲巴絲

出發行程未？

晚餐時間，間餐廳無電視，食完唔知踢完波未

係bar 到睇緊波

係英國睇緊英撚

係邊度？

英撚實癲哂

聖彼得堡

半場

喺屋企睇緊
我冇tv license 會唔會比人拉呢

我唔敢搏 淆底

喺巴黎睇緊

你就好啦，係主場

英國

SNCF 有無影響？我想上黎

好似冇事

英國佬實癲哂啦

6，7號大罷工工呀屌

係英國睇緊

我都癲
樓下好多col fans

88

我間餐廳無波睇

1:1
又要12碼

早知出去睇

啱啱返到酒店，d人鳩叫，入到去睇應該係英撚win 12碼

係聖彼得堡
唔知咩事勁多哥倫比亞人

食飯食左3個鐘，又11點，要訓啦，明天去火車站 睇下先

今晚又無波睇，上左法國睇6號開波

食晚餐食到11點，已到法國，等明天睇法國隊出線

喺法國邊忽？

Lyon, 好多香港人，全部一pair，我屌我就一

pair
毒撚

瑞典睇 竟然好有氣氛
不過下隊對英撚都實出局

你是真腩定假腩先

未必輸架巴打，
我等明天法國果場，呢度實癩哂。

你喺Paris都話可以陪下你

你又係毒J團?成12點都未訓?
我過兩日可能過Paris, 你果邊SNCF strike成點，好似6，7號有大野，巴打小心

就嚟訓，我係自己一條友，有啲friend喺巴黎但未必得閒，我留到星期一朝，星期日冇野做諗緊有咩搞

有冇巴絲喺慕尼黑想聽日齊齊睇波

musee Orsay啦，我去過2次都想再去。

德國人重有心情睇波?

係布蘭登堡門睇咗德國反cup瑞典 幾撚正

#viärsverige

Brandenburger?

Yes Brandenburger Tor

天氣好嗎？
我係Lyon就麻麻。

個日有落雨 柏林D天氣特別閪

幾撚驚比人以為係韓仔

所以德國人一到夏天就會飛去西班牙d島仔渡假。

屌我成日畀人問係日本定蝗，無人問係咪韓仔

今晚係西班牙睇巴西vs比利時

係英國準備聽日睇英撚

德國輸比泡狗個日 係德國比人嬲嬲地咁問係咪south Korean

呢場係世紀之戰

咁你點答?

4點開波啦，兩條毒撚唔知去邊度睇

開波啦，返酒店睇

我都比日本仔問我係咪日本人

今日去左烏克蘭，等睇巴西對比利時

答no 本身個下我係岩岩入間餐廳仔 答完諗諗下都係食第間好過

我都試過有個日本妹走埋黎同我講日文

食埋晚飯睇

你應該大聲回答I am HongKonger

好撚驚，我嗰個跟足我一個鐘

日本仔? 異地基情

一陣睇巴西

好撚hehe真係，話想走都仲跟

有無比利時巴絲黎緊想一齊睇波？留tg

逃避不了，不如接受

比利時今晚一定癩左

有排無波睇，要等到星期三

尋晚場克羅地亞vs俄佬咁岩係首都Zagreb
去左Main Square睇
成場波勁刺激 氣氛正到仆街 仲回味緊

過幾日去Dubrovnik睇對英